英國會議員克汗：一起我們會支持被中共壓迫的港人、維吾爾人、藏人等人的權利

克汗大點兵

卷卷有爺名

之前袁公唔係話英國政府唔係真心幫香港人咩

佢工黨